應唔應該unblock佢？

好想同佢講野但一諗到佢有女朋友就唔想同佢講野

想做臭閪咪unblock

十卜

擺明想人egger unblock